防水風褸邊到有得買

唔好太厚身
薄薄地方便行動就OK

迪記

U記 防水得嚟又薄身
好似$399

想問下有冇帽

連帽既風褸

睇錯左風水樓

我都想買

有邊個唔想買喎

U記有
但無咩貨 今日去左買

patagonia

平野無logo uniqlo，giordano，果啲都有

得閒去望望

Columbia 網店買好平

唔防水風褸邊度有得買？

唔係所有風褸都係防水既咩？

U記買199 有個袋仔可以入哂件褸我買錯左深藍色

頂 我都係
望落都似黑色既

果件唔防水，另一件499爭好遠，早兩日好似做緊特價399

太貴了

深水埗啲細鋪仔有 見過有$100 一件 可以睇睇

跣水同防水好似兩樣野黎
有啲款跣水應該大雨/密集式都會有啲水滲到入去

鳩up

呢個真

sin水果d唔可以dup太耐雨
講緊連續2分鐘都未必得

有件$199，但都幾薄

Adidas clima proof點睇

MUJI 好似around $200-300